{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 나무그림키즈펜션"
    },
    "text": "当ペンションはカフェ施設とキッズ屋外遊び場、無料Wi-Fi、テラスバーベキュー、スパ、屋外プール、朝食、無料駐車場などの便益施設を提供しています。 ペンション内では炭とグリルを利用してテラスバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューの利用料は一部屋当たり20,000ウォンで、9時前までご利用いただけます。 幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットは同伴及び入室ができません。 客室内にはペパーミント、グリーンティー、ローズマリーの香りのスパがあり、個人的に無料入浴剤をお使いいただけます。 朝食は午前9時から10時までカフェで無料で提供され、平日は即席カップ飯に代替されます。 駐車場は無料で提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 夏季には共用屋外プールが運営され、午後6時まで入場できます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 追加人数は当日現地にて決済しなければならず、予約人数以外は入室できません。 送迎サービスは提供しておりません。 最大人数の超過も許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設内で利用できる無料の設備は何ですか？",
            "answer": "施設内ではカフェ施設、キッズ屋外遊び場、無料Wi-Fi、テラスバーベキュー、スパ、屋外プールなどの無料設備を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は一部屋当たり20,000ウォンで、9時前までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのペットの同伴や入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴及び入室ができません。"
        },
        {
            "question": "客室内のスパはどのような香りの入浴剤が利用できますか？",
            "answer": "客室内にはペパーミント、グリーンティー、ローズマリーの香りのスパがあり、個人的に無料入浴剤をお使いいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は午前9時から10時までカフェで無料で提供され、平日は即席カップ飯に代替されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や制約はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できる共用屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夏季には共用屋外プールが運営され、午後6時まで入場できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数や追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数は当日現地にて決済しなければならず、予約人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 450
    }
}